感謝民建聯與林鄭政府引入中国肺炎

感謝民建聯與林鄭政府引入中国肺炎

與十四億人共享世紀瘟疫

與有榮焉！

民建聯專加油！

民建聯成功爭取武漢肺炎:
- 高鐵順利入境，帶菌者暢通無阻
- 愛國不戴口罩，全面推行社區爆發

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務